Er was een heleboel oude vette kaarten verspreid over de vloer, en oude whisky flessen en een paar maskers gemaakt van zwarte stoffen; en over de muren was de ignorantest soort woorden en foto's gemaakt met houtskool.
